namco 朗豪坊9/F大家小心啲呢兩名員工

小心d咩

小心咩？

小心佢咩呢請問？

做乜鳩又唔講，做乜撚野

小心女人

小心迷上呢兩條女？

看圖作文？

呃左佢一隻coins

fb?

又貼人上黎公審

講咩事先得架大佬

我就唔知樓主咩事
不過第一幅圖左邊個女人真係幾乞人憎
我掉彩虹明明有啲係中，亦都一野推走佢話唔中
同埋佢推得超撚柒快

小心此人！

欣賞她肢體 將水銀都瀉地？

做咩

屌 我都試過
但唔知係咪佢